住海之戀想用單車去熊貓酒店打波，邊條路安全？

係咪唔可以上行人路？
楊屋道3線仲要轉右好驚😅

閪鐵站的士站嗰邊出，轉去沙咀道直去